聲優愛好［57］齊藤佑圭

本名: 斉藤佑圭 (Saitou Yuka)
暱稱: ゆかち、ゆかちん、ゆうけい（UK）、ゆっけ
出生: 1986年11月13日
星座: 天蠍座
年齡: 33歲
血型: O型
身高: 165cm
出身地區: 日本福島縣
所屬公司: 青二事務所
出道角色: 主婦《西洋古董洋果子店》
代表角色: 紅葉知弦《學生會的一己之見》
櫻庭玉藻《大圖書館的牧羊人》
相關人士 丈夫: 草尾毅

娛樂媒體綜合學院畢業後從事聲優活動。2009年出演《學生會的一己之見》女主角紅葉知弦，成立了聲優組合“碧陽學園學生會”。但是與碧陽學園學生會的其他成員聲優所屬的事務所不同，因此在《碧陽學園☆校內廣播》和《碧陽學園☆校內廣播放學後篇》中沒有演出。

2015年5月20日，在個人博客上發表與同事務所的草尾毅結婚的消息（兩人在《戰國無雙 真田丸》中分別配演成年幸村和少年幸村）。2018年夏，兩人的第一個孩子誕生。

樓主個名咁正

原來已經結咗婚

佢配知弦把聲真係好正，可惜第2季無佢份

lm

醫生

或者下次開新 post 個陣介紹種田

聽講有新人cv中武肺 是咪真

唔撚係掛

淨係隔離魔進戰隊個紅戰士中左招

小宮璃央
仲同祈妹配緊魔進戰隊

啱啱睇到祈妹啲page講緊

淨配音的話應該唔駛去現場，風險少d
生身出演埋就另計

你計少咗d演員要配皮套打鬥d對白

我明呀
就話如果係齋皮套無人間體的話因為只需要配音，我估CV一般唔駛去現場
但如果係要自己演埋個人的話就當然要響現場

I mean 演員配對白 一様要入studio

我明你講咩
不過我覺得應該未必會同一時間入去
雖然都有風險係真

戰隊系列史上最強敵人：武漢肺炎
巴哈見到

錄音室真係好高危
厚生勞動省都話「1.換氣差、2.密集3.需要近距離講野」嘅地方要盡量避免聚集

錄音室係3樣都中晒
有d studio靠空氣清新機同定期打開門，等外面嘅空氣混入去
但終極問題係，佢地要除口罩錄音，
如果有人有事 實際係防唔到
唔好話演員，是但一個staff瀨野都好大鑊

到時記得先算啦

收島風

小心身體

『銀魂』坂田銀時 役や、『涼宮ハルヒの憂鬱』キョン 役などを務めた声優の杉田智和さんが、約19年間在籍した事務所「アトミックモンキー」を退所し、新たに自身が設立した株式会社AGRSの所属となることをアトミックモンキーの公式サイトを通じて発表しました。

また、株式会社AGRSの代表取締役も杉田さんが兼任。これからの杉田さんのご活躍に期待が高まります。

組長做老闆了

唔知有咩fd子會跟埋去呢

但佢部高達呢？

首先要有新高達project先再有得諗

敗家仔或黎緊re rise無得揸的話有排都無了

如果bf系列都計咁之前try渣左啦

AGRS

又上

吊... 都唔知信唔信好

橙
生放送都取消

已經有4月ge Album ge 延期

Can丁目 大西特別細路女

富田美憂2ndシングル「翼と告白」が6月3日（水）にリリース決定

紗弥....

香港唱k都全滅

個radio 又係chanko 嘅

佐藤未奈子究竟係邊間事務所

成集都係派糖

【お知らせ】
しばらくお休みさせていただいておりました青山吉能ですが、一人もしくは少人数の収録案件から徐々に現場復帰させていただいております。
尚、青山のSNSについてもこれから少しずつ運用を再開して参ります。
引き続きのご声援、何卒宜しくお願い致します！
先日の現場での写真もどーぞ♪

幾好

啊種田開左ｉｇ丫！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

即follow

画像の転載禁止

マネージャーと共同管理のため、DMはお受けしておりません。
由於與經理人共同管理，所以不接受Direct Message

有咩出奇？

日本俳優連合公佈一項有關演員及聲優生活狀況的緊急調查結果，調查發現因受武漢肺炎疫情影響各類活動相繼中止沒有工作，在交回調查的受訪者中過半數(52.3％)回答「在消耗儲蓄」，還有26.3％回答「儲蓄也不足要借貸渡日」

有網友擔憂武漢肺炎疫情在日本特別是東京繼續擴散下去，聲優連錄音工作也無法進行的話，往後的新番動畫製作會出大問題

事實上日本國民級動畫《海螺小姐》女主角河豚田海螺聲優，現年已經80歲的加藤綠最近就在一個賽馬廣播節目中作為嘉賓以電話接受訪問時透露，受武漢肺炎疫情影響《海螺小姐》錄音工作無限期中止

已經冇咩配音jobs靠event果批

支那害人

輝夜特番好邪惡

直接物理DM 或者喺RSC投稿
〒107-0052
東京都港区赤坂4丁目2番13号
トワールビル
（株）大沢事務所 気付
種田梨沙 様

屌 毒撚唔識用IG 周圍撳點知開左視像
嚇到心臟病發 手震震咁閂Cam
佢實以為係痴線佬

你唔係咩？

駁唔到......

我都痴
明明今日係星期六，不過又唔係星期六
點解會咁，哈哈哈哈哈

總會搵到d世藝做嘅 掘下d舊野 吹下水咁

想奶佢條腰

呢個project咁多好女仔

停埋

【公式】81プロデュース
@81pro_official

先日、事務所近辺での出待ちが見受けられました。
近隣への迷惑にもなりますので、その様な行為は、絶対にお止めください。
平常時はもちろんですが、現在の感染症拡大防止の観点からも、キャスト・スタッフ・ファンの皆様、全ての方の健康管理の為にも、ご協力の程宜しくお願い申し上げます。

有fans等收工？

悠木碧【公式】
@staff_aoi
·
ニュースで、自宅待機をがんばる親子の為に、絵本の読み聞かせを配信している大統領さんがいらっしゃる事をしり、すごく素敵だと思ったので私もチャレンジしてみようと思います。著作権フリーの青空文庫()さんから何か…と思っているんだけどオススメ教えてくれませんか！

簡單講
UMB提出朗讀作品然後公開給人下載
已經有唔少聲優響應

大西應該冇收入都 頂到排

到底錄音係咪真係停哂？

又一個瀨嘢

唉

要停啦 錄音室仲衰過公廁

小岩井小鳥屋企成個studio咁

好有錢

今日仲有兩個幾鐘先完

[廣告]

無哂D活動都真係好難過

我呢三年都係咁過

假防疫真不和

我左露右露都唔夠你配39紅

等緊解散

應該會留住個名留一世

但計配音job 係moe多d

又唔好講到冇露過咁

pyxis已經成年無出碟, 但miku已經出咗3,4隻single

最新個隻上年6月

我見睇完高西屋 永遠播佢哋個av

界人

神有界人就夠了

係睇現場祈點樣S界人

【情報解禁】『はたらく細胞BLACK』2021年1月TVアニメ化決定！

監督：山本秀世
アニメーション制作：ライデンフィルム

＜キャスト＞
赤血球役：榎木淳弥
白血球（好中球）役：日笠陽子
ナレーション：津田健次郎

表哥好似都愈黎愈多主役做

因為瑠美好似大西咁大就生大西

嘘だ

藤原啟志RIP

屌

2020真係冇件好事

生cancer 應該都長期治療 都係一種解脫吧

RIP

RIP
佢配野原廣志真係好正

聲優推特跟隨者人數排行TOP100

キミとの思い出 ～紅に染まるかえでの想い～【バイノーラル作品・耳かき・囁き】
声優 安野希世乃
年齢指定 全年齢
作品形式 ボイス・ASMR

真係越來越多聲優上網見人

咩活動都無只能不停從別人處挖東西

kraz...

声優・内田真礼さん「微熱が出たのでラジオ休みます」

做乜匿係 host 嘅後面?

魔性gif

有無人試過寫信寄比聲優?

對耳仔

根本唔會睇

在日本俳優連合最近公佈的一份調查結果中關於4月份收入的情況，回應的演員及聲優有27.6%回答「無收入」，34.4%回答「50％以下」，僅有8%回答「沒有變化」；至於在4月有沒有收到新的工作委託，有69.1%回答「完全沒有」，29.1%回答「減少了」

最慘係疫情唔知幾時先完，只可以無了期咁等

梶裕貴＠OFFICIAL
@KAJI__OFFICIAL
·
時をこえて、世界中から愛され続けている素敵な物語です。
「大切なものは、目には見えない」
今回は、特別ゲストの役者さんも参加してくださっています。
是非、お聴きください。

已盲

由気

4月12日に癌のため逝去した声優・藤原啓治の追悼番組「クレヨンしんちゃん 藤原啓治さん 追悼放送」が、5月10日の12時30分から19時にかけてCSのテレ朝チャンネル1で放送される。

杉田口裹說不

初熟

？

貼埋團長

着埋套衫先好野

李依開ig

白石參戰

人哋用太陽閃盲人
佢用可愛

有事搞

你話同奶桑做就話者，雖然同下野效果都正

佢兩個之前上preban那集笑撚死左

一樣用個額頭反光

神仲有時間代打先好野

而家咁既時期實有時間，有工開好過冇

好開心見佢跳跳扎

戀愛中嘅女人

伊藤静 | 静◇呑んだくれ日記｜あたらしいいっぽ
私事ではありますが、
先日、離婚いたしました。

冇仔女，好搞好多

有去北海道嘅興致了

又幾好睇,最尾

唔知神會唔會拍

IM開呢個channel應該就係比那些無用bbs的人出內容？

牛河博士

冇睇哂

男朋友？

佢老豆

應該係老豆吧？

私を育ててくれたその男は、建築士である。

第一句明顯就係老豆

諏訪部順一驚覺3個星期沒錄音 加藤英美里對於未來超徬徨

出名都咁嘅困境
好難想像唔出名嗰班

真係好識著衫

好女仔都搞係咪人黎

想知點惡意法

之前彩喵咪有版睇

大西沙織「そちらのお宅には猫とか母親とか父親とか生き物がいるわけじゃない。私の家には生き物がいないのよ。
(たかみながマイクで猫を見せて)わーかわいいね～～！マイクオンにしていい？化け物が映っても大丈夫？」
自分のスッピンを化け物と言ってしまう大西沙織さん
#たかにしや

唔好咁講自己啦

等我黎教

又有更新 愛衣

小倉唯 個asmr根本冇聲

有無楓推可以坐定定睇曬

2個大波波

古賀葵「人生変えた」初主演作『かぐや様』 すべて懸けた1年― 今“恩返し”の使命感

真係多撚謝武漢肺炎
雖然本身都冇得去

水樹個live都停左啦

祈妹都係

頭五分鐘

我以為我耳機壞咗

有冇睇左佢同種馬單吹水野

坐定定睇左兩次、當bgm播左8次

我要食pizza

無詳細睇 淨係知啲reply好撚恐怖

kwsk

小倉唯才剛開 twitter 沒幾天，馬上就因為桌子極度相似的關係鬧出似乎與內田雄馬同居的風波，當然本人是迅速地否認了~ 只能說網民們的觀察能力真的是太強大了w
This？

但種乜撚野馬姐

ここは裏切りの楽園

佢唔係結左婚啦咩？

茅原好似未？

茅原都未結婚

記錯
不過我印象佢係結左

冇 比人篤佢有個自衞隊男朋友姐

好彩唔係佢細佬

陰公
果邊男人不倫係生活、女人不倫係犯罪

又一個

呢個唔太熟

唔係咩叫父權社會
不過男的都不會完全無代價

淨係記得藍海有

10月新番《總之就是非常可愛》先導視覺圖公開，STAFF&聲優情報解禁，男女主角分別由榎木淳彌和鬼頭明里配音

前野智照

有冇蹟可尋

今日可以去小明twitter睇戲

好似話青春與機關槍

快到

呢套合作會最多，之前都有幾套合作

笑死

みかこし終於結婚啦

係2017年先認識みかしー
之後聽過佢唱歌之後覺得好正

仲快過みかこし先神

佢首Black Holy好聽到

貼吧有人提番呢單野

Sail away

睇番先知原來係angela包辦曲詞

個時仲係kings record 同公司都會幫下手既

講真
轉左公司之後幾隻碟好聽好多
Blooming Maps隻碟先係小松最好聽果時

可惜轉左公司之後Black Holy得返上年30歲live果時唱過一次

我諗起青春x機關槍個首歌 嘈到pk
不過好耐冇出碟了

你都圓夢了吧

群青サバイバル我真係得出果時聽過一兩次
隻歌真心唔鐘意

Personal Terminal 都講緊成年幾前
上次ハピこし都係唱幾首算

上年ハピこし見佢拖咁耐先公佈都睇睇死佢想公佈結婚
就黎32歲重唔結婚等幾時結
唔通等做老姑婆咩

今年唔知仲有冇ハピこし 想去一次

希望有喇
但我無咩期待過

我想去ANISAMA

開返關先算喇

感動呢個post終於有D野講下

入黎傾22/7囉

唔好污染呢到了

Idol不了

死post了

第一幅食到蛀牙？

明坂聡美(あけさか さとみ)
@akekodao
そしてフォロワーさんが27万人を突破しました。

危険なアカウントをフォローいただきありがとうございます。これからも宣伝と酒と猫と狂乱で構成していきたいと思います。
そして中身がどんな人間であれ、作品に対する愛情はあります。キャラと乖離してても知らんぷりしといてね(´・∀・｀)

真係一有人結婚就多左人follow

富田也是弟控

一陣有得睇結婚後既小松

想買祈妹演唱會周邊 但係唔識運返香港

弊社所属者のSNSに関しましてのお願い

《所属者宛にお送りいただくコメントやメッセージ(リプライなど)に関しまして》
・プライベートな質問や指摘、またそれが特定出来るような書き込みはご遠慮ください。
・卑猥な言葉や表現、画像などをお送りいただくのはご遠慮ください。

《なりすましアカウントが散見されるTwitter及びInstagramに関しまして》
対策としまして、タレントプロフィール欄にリンクを記載いたしました。
本人によるTwitter及びInstagramアカウントは、
プロフィール欄に記載されているアカウントのみとなります。
リンクの無いタレントに関しましては、アカウントを保持しておりません。

射去轉運囉

好 試下先

香港係咪冇地方賣/收聲優d週邊

名探偵コナン・服部平次、ドラゴンボール・ベジータの声優・堀川りょうがYouTubeチャンネルをスタート

w,.4.
. .
,

Facebook
不過你Dcd 放唔值錢吧

其實我純粹係想收雜誌d特典
買唔到個幾本

可以試下
不過收到嘅機會唔大

想要d咩咁冷門

係近期個堆每本都有一間買唔到
日拍d人又綁哂咁多間特典賣
黎緊live bd又係有一間買唔到

大西沙織

【悲報】声優・大橋彩香さん、太い

行多幾步都整親

stay home搞到好多人武肺肥
唔知遲d會唔會有武肺嬰兒潮

咪已經出現咗

正

仲要多重人格

最近大師出場率有點高

Showbiz就係咁嘅一回事

我原本以為咩事
睇左陣，心諗咁都可以拍片

咒術迴戰 10月放送開始
＜CAST＞
虎杖悠仁：榎木淳弥
伏黒 恵：内田雄馬
釘崎野薔薇：瀬戸麻沙美
五条 悟：中村悠一
両面宿儺：諏訪部順一

球詠啱啱嗰集大西出場
套嘢太多角色 有大半係認唔到把聲
佢一出聲就認得

不過球詠d作畫柒到仆街 未入坑可以skip

其實之前都出過
仲順手配左個老母角色

突登dl左黎睇
我都認到佢把聲，不過其實都唔係佢平時配開既類型，幾有新鮮感

不過套野真係好難睇，d聲同畫面好似有延遲咁

今集步操古怪到仆街
連登個球詠post已經放棄咗討論

套野好似早幾集已經開始崩？

由第一集已經開始崩
懷疑冇武肺都會出事
有武肺再衰多兩錢重

平時都有睇開芳文番 但係呢套真係不了

呢段扮語氣果吓
到底係大西自己配定cut其他人把聲入去

兩條友根本喺度鳩作
"我想與和美學姐開反省會" 呢句應該係大西自己把聲
詠深作嗰句都係前田佳織里把聲

佢果下真係成把聲有分別

佢發生左咩事 唔明

木村花單野吧？

声優界の貯金声優大西沙織w

麻枝

《出租女友(彼女、お借りします）》最新主要視覺圖與CM公開
水原千鶴：雨宮 天
七海麻美：悠木 碧
更科瑠夏：東山奈央
桜沢 墨：高橋李依
木ノ下和也：堀江 瞬
木ノ下 和：野沢由香里
木部芳秋：赤坂柾之
栗林 駿：梶原岳人

前野一結婚馬上就被調戲了

Trysail 黎講係咪夏川比較多配音接

明明係天醬
夏川反而感覺先係最少配音那個

三個 平均用三年計算分別

20、7、5

天醬 > もちょ > ナンス?

人生で借りパクしたことないたかみなと、借りパクしまくりの大西沙織さん

・今、借りパクしてるもの
水瀬いのりのジャージ(下)
上田麗奈の完パケしたDVD

【アニサマ2020の開催延期に関する重要なお知らせ】

来る8/28(金)、29(土)、30(日)の開催を予定しておりました「アニメロサマーライブ2020 -COLORS-」の開催を延期とさせていただくことを決定いたしました。
詳細はアニサマ公式HPをご覧ください。

早見今晚twitter有直播

其實延期到2021年8月27, 28, 29，咪即係停辦今年嘅ASL，除非出年開兩次架姐
不過又見到有人講用「延期」唔用「中止」, 係為咗claim日本政府嘅救助金

岡本信彦、喉の手術のため6月より約1カ月休養

鈴村你真係唔得
你咁樣再十年後都會比其他人調戲

原來而家播緊king super live

水樹

聽聽下變咗SYMPHOGEAR

聽日又有得睇

高質野

小鹿twitter新相屌打上坂

題外話，Aimer × 梶浦由記

呢個組合

發覺聲優 post 需要更多時間先到1001

冇ev冇動畫冇結婚rush，推空氣咩

全部都係女聲優，點推啫

依到係大西愛好

男聲優愛好者在此

人人推大西 味1001

好似

PLATTO朗読劇6月上旬の内容を発表させて頂きました！

【追加出演決定キャスト】
#梶原岳人 #大西沙織 #洲崎綾 #諏訪彩花 #峯田茉優

今後も随時出演・脚本の皆様を発表して参りますので、ぜひフォローお願いします！

多多益善

第一句尾唔多似
但之後又幾似

幾時有答案

我反而覺得一開始似，之後反而唔係好似

開口個下似
去到さい唔似

琴晚睇番前排鈴村同前野個節目，鈴村又被前野反殺

不期不待

啱，以前正常日子兩三個禮拜內就爆一個，而家乜都無點爆？

我上面都提到但係無人理

＜振替公演詳細＞
豊田萌絵 Birthday Party 2020(仮)
日時 2020年9月26日(土)

9月會唔會仲未開關

留條link好喎

其實唔太關男定女事
除非推町長真礼大西嗰啲
如果唔係都係冇乜人會應機
fanbase基數,人氣同花生先係推得郁嘅因素

同埋好多轉晒去睇idol 了

熟

呢個月我都會瘋狂睇idol(ml

我冇呀

好好笑
估唔到鈴鈴會咁怕羞

有無人有聽祈妹mmf，自從唔係錄音室做之後，越做越hea咁

除咗音質唔同冇乜分別喎

本身都hea

唔知係咪哩排up返第一旗起 再聽返好似有啲分別咁

前幾集佢自己都有話一開始係精神啲
開場同最尾句おやすみなせ佢話讀讀下已經變咗例行公事所以就咁讀，之後嗰集最尾特別學返第一集咁叫

我記得 近期有集玩starry wish，ending扮呀婆講野我聽左幾次

hea唔係佢特色黎咩 聽下聽下唔經唔覺就半粒鐘
利申第一旗聽到依家

都係 可能重聽返第一旗果排有啲對比

清唱鈴果

MAIMAI考古掘埋大西N年前啲相

角色服，好難見

神唱主題曲唔睇套野都想聽下
Kuma主持廣播睇下有無事搞

町長最後都係cut埋最後一場演唱會，前排仲估佢會唔會轉online玩

唔知上田會唔會cut

Cut同轉online無衝突
真扎cut完再公佈online
好似係

原來係咁 不過祈今年都無乜新歌無online等出年都得

離題問一問 有冇人識申請祈個fansclub 見到佢fansclub同買goods個到都要日本地址

用集運地址？
利申 未買，諗住收工先搞

手臀肥嘟嘟

面都.....

其實係成個人都...

唔該巴打 終於搞到個fansclub

真慘

小倉唯真老江湖 細細個就出來做 我覺得佢係特登釣魚一路睇d reply 一路笑

唔似啦，佢之前另一壇野有講唔開心

大西

真係唔算好似佢

把聲一聽就知佢啦,咁獨特

扮佐助求婚成功率加50%

愛衣

點解可以咁靚

agger

差隻熊

依家佢哋講熊，係唔係都係講kuma

時代唔同左

兩個聲好吵既，加埋都幾受罪

屌咁快變左私人影片

5000 好平

5000円20首歌仲送多隻碟

現在進行中

邊個黎，好靚女

桑原由氣

我老x

識食，好女仔

有Q&A有戲睇

大西呢個look人妻味濃

大西 男性同居準備 宣布

????????

做埋媽媽添呀

支那人又中

乜鳩咪嚇我

また、今後の動向次第ではございますが、
イベントについて無観客配信での開催を検討中です。

現在真是所有業務都是上網了？

其實嚇唔嚇都係咁架啦

講過乜都唔記得www

弊社所属声優に対する迷惑行為への対応について
平素より、弊社所属声優を応援していただき、ありがとうございます。

2020年5月14日付でプレスリリースした「弊社所属声優に対する迷惑行為について」にて、弊社所属声優に対する誹謗中傷、迷惑行為等について、これらが続く場合、弊社としてしかるべき対応を実施する旨をお伝えし、ルールとマナーを守っていただくよう、お願い申し上げました。
しかし、大変残念ながら、プレスリリース後も弊社所属声優に対する誹謗中傷、迷惑行為等が続いていることを確認しております。

そのため、現在、該当する書き込みを行ったアカウントに対しては、SNS上の削除申請・ブロックのみならず、警察への被害届の提出を含む手続・相談および発信者情報開示請求の手続きを開始しましたことをご報告いたします。
今後も誹謗中傷、迷惑行為等を発見した場合、やむを得ず同様の対応を行うことがございます。

SNSをご利用になる際は、ルールとマナーを守り節度をもってご利用下さいますよう、重ねてお願い申し上げます。

成長史

2字尾都扮可愛
我推埋你地個份

我係生活輔導課，覺得要好好輔導佢

值得一提
umr

多唔多戲

重有雷姆呀

好似幾多

好好珍惜

唔知做咩禁錯左鎖頭

又話一世惠推

二次元推惠唔代表三次元無老婆

山口百惠個仔

買幾多隻好

100隻吧
LM大佬派

加拿大

祈開左ig

終於開IG

小松咩事

「薬飲めばいいじゃん」はひどいよ大西さん…#melody_flag

IG D follower真係好迷
水瀬前後兩次踢爆個fake IG，而家自己開埋IG
但個fake IG嘅follower數仲會不跌反升去到22.3萬follow

然後有時d ig女神可以過百萬follow又係好迷

好心開得official就唔差在整個藍剔收假嘢皮

神你避得一時避唔到一世

《回復術士的重啟人生》TV動畫 2021年放送預定

CAST
ケヤルガ：保住有哉
フレイア：渋谷彩乃
セツナ：石上靜香
イヴ：高森奈津美
ノルン：津田美波
クレハ：相川奈都姫

係囉~
我諗住檢舉，
但係ig話要official攞咗藍剔先可以用「冒充帳號」呢個理由檢舉

萩原雪步的初代聲優ゆりしー在showroom大爆料 其中包括765初代聲優感情一點也不好 霸凌是家常便飯
另外公布今後不再使用推特

網友整理的直播詳細

幾年前睇10th live時都覺得有啲兀突
中村一行埋去平田就即刻彈開
STAR之前個MC得智秋冇講感想

佢講自己同765聲優姐 唔係765聲優之間
ゆりしー「『当時765声優と仲良かったですか？』よくなかったです。よくいじめられました」
老實講 我覺得呢d唔好跟車太貼 特別係佢
2009年有作曲家(大石憲一郎)話後悔為佢作曲，話佢態度唔好，仲唔畀錢

佢真係同佢 病嬌 妹妹cd 一樣神神地

鈴村健一×梶裕貴、人気声優同士がコロナ禍における“声優業界のミライ”を語り尽くす

痴線，個假ig仲勁厚面皮出緊post

多like過真嘢

珠莉生完靚左 又脹左

大家都開YT

又諗起佢PPTP度扮rambo時的對白

異世界轉生輕小說改編動畫《無職轉生～到了異世界就拿出真本事～》新視覺圖及聲優陣容

沒看過的朋友先別因為"異世界"三個字就敬而遠之，在讀者之間《無職轉生》的整體評價相當不錯，此作在「成為小說家吧」網站連載期間排名第一位，於日本網路上被譽為"成為小說家吧最終兵器"(非貶義)

這情報先從中國網絡洩露流出，去年3月官方宣佈動畫化企劃的時候預定2020年放送，現在改成2021年，聲優看照片就是內山夕實、加隈亞衣、小原好美、茅野愛衣這四位

仲有幾日就2919

仲有種田ins好似好多新相

定番

乜野種田ins好多新相？

唔知係咪新

哦～～d相係story到出嘅，只不過story過咗一日就會自動刪唔會留喺profile。

而條友backup咗咁多日以嚟嘅相，然後一次過post出嚟咁解。唔想漏睇story可以set push notification提示～

(Ins係蝗語，台灣香港叫IG。官方都係用IGTV稱呼入面嘅TV平台)

另外今晚弩級戰隊生放

想入niconico睇生放， 但係出error，係咪要掛vpn先得？

我睇人轉播咋

杉田智和/アジルス
@sugitaLOV
すまん松岡。裏番組だわ。

口塞唔出嗰類結果咁應該出咩

福山屌打吧

三森配光美

AJJ

問愛衣點處理放送事故中嘅tgtg

又要ff了？

下年就30

下年老女人

今日既高西屋

原來已經兩年前

江口出咗blog,

模稜兩可

以後我d野，我自己講

係既話真係祝福江口條件咁好，但更開心係遠藤引退後既好事

假病點會好過真病

點都

江口條件好？！

單講工作量的話佢本身配音同唱歌都大把JOB
當然要拗人品呢d野可以拗

佢人品做咩

主要都係話佢玩玩下咁囉
但客觀講就算佢真係個playboy，一日未公表有對象/結左婚，相對岡本或浪川偷食根本小事好多

最美的公主

老老實實
你話佢地一齊，完全ok
但你話ゆりしぃ因為拍拖而廢業，我就唔係幾信
講緊完全放棄藝能活動喎，你江口要佢做全職家庭主婦啊

篇野係咪話聽日出埋後續

詳細報道

應該有相睇

最衰果青完咗
唔係渡航一定喺本書度抽水

有相睇
遠藤落街放狗相一張

有冇圖睇

有栴有埋訪問，無得走啦？

居然係肥達唔係肉松

明里嘅制服look好正好可愛

嗚啊~~點解RT唔到東山

特別番組「もしも桑原由気が大西沙織さんをお呼びして ほのぼのした場合」

終於有大西、由気節目

大西：冇

大西屋企同kuma又近 水又近 由気又近

女聲優都係住埋同一區？

愛衣個pose 好奇怪

[討論] [聲優] 落合佑里香將進行「生活費和醫藥費」的眾籌

相關回報
3000日元隨機簽名拍立照片1張
5000日元隨機音頻簽名
10000日元，指定服飾拍攝照片加音聲，但是色情的東西禁止。
50000日元線上雙人的酒會一小時。
100000日元舉辦只有兩個人的線上私密空間。主題可以是新婚夫婦、角色風格等等。服裝和聲音都根據你的喜好來制定。

淨係睇字都覺得陰功

声優・石井マークさんが活動再開＆アクセントに所属することを発表

池澤春菜＊帰国しました
@haluna7
結婚しました‼︎

大切なご報告、とか、いつも応援してくださる皆さまへ、とか、定番のやつをやってみようかと思ったのですが、なんともこそばゆいので、直球を投げ込みました。

びっくりしました、主にわたしが。
上午9:08 · 2020年7月1日·Twitter for iPhone

突然又有人上岸

唔做演員去做聲優？

MAO已經係啦

依家咁大競爭，分分鐘過多年就唔見咗

咁呢樣野放響普通聲優都一樣既

好想去live

係咪梨衣熊?

係

インターネットラジオステーション＜音泉＞
@onsenradio
·
54 分鐘
「松岡ハンバーグ」第53回のゲストが決定しました！ゲストは #伊藤静 さんです！皆さんからの伊藤さん、松ハンメンバーへの質問、各コーナーへのお便りをどしどし募集しております！応募の締め切りは7/6(月)18時まで！
#音泉 #松ハン

入戲太深

希望佢早日宣布出粘土人 想買一車車miku

準備好箱入

同水樹 、田村同級

堀江有冇出過？

今日華納同aniplex都有節目出

芹澤正點

有對比之下燈籠魚真係好大隻

松岡肥到成隻豬咁

你走先，我同你頂住

明明以前瘦嗰時幾正

中年發福
好似已經比前幾年瘦啦

Roland

No la

太太天然呆到

水樹終於

御三家終於有人嫁得出

恭喜曬nana

近藤桑

77喺7月7日（七夕）宣布結婚

海馬社長

大家太關注水樹結果社長風頭也被搶

Trending

又關能登事

可能係咁

其實好無謂，社長又唔係d見報聲優

要起底都搵其他啦

田村都上trend

田村真心似會做老姑婆

我一直已經當佢結咗婚果d
又唔係賣偶像化

仲要大4年都冇咩希望
好少人講堀江由衣

今日都估緊祈會唔會出post

因為佢真係成個怨婦咁(no offence)
之前開po放負話自己肯定嫁唔出
同埋有fans問佢係咪準備結婚結果比佢秒block

喊咗

左邊波大

呢對終於結婚

小明連續兩日被迫害

又連續迫害小明
聽日到邊個

係咪夾埋一日一個
聽日到邊個逼害小明

又多一個結婚

想睇下佐倉有咩反應

「花澤さん結婚したね！佐倉さん！」

呢對都叫做已經預左 畢竟係被踢爆
係睇下聽日仲有無

大家一齊左轉小明Twitter

為左jojo第六部 香菜迫住要結婚啦
終於有新既小野

佐倉lonely home仲搞唔搞得成

2020啦 仲lonelyhome

佢個節目我淨係睇過嗰集 究竟之後仲有冇講呢單野

好似間唔中都有
不過好似得東山老老實實留響入面
其他人都想快d逃出lonely home

又要搬番呢條推出黎講
好似真係有d野咁

かなんちゅ
@otsu_kananchu
2020結婚予定女性声優

・津田美波
・花澤香菜
・大西沙織
・佳村はるか
・内田真礼
・種田梨沙
・小松未可子
・茅野愛衣
下午10:31 · 2019年12月30日

制霸中

正 以後可以夫妻檔拍住上支那

正港中國媳婦

茅野さん

愛衣係咪松岡先

大西都未到30

吹水野，唔洗信哂

咁藤井ゆきよ呢?

無職轉生個CV陣勁到

祝福永世巴

氣球最近出鏡有點多